[有圖]李彩華小背心寫真圖

摩牙

唔好益班cdrom

中

齊齊用嘴巴啄啄啄

成日認錯李彩華同應采兒

乜仲係到既

陳敏之...

More

我細個女神

重係咁young

是旦啦 算數啦 又話錫我

呃正皮

黑白照果張扯左

拍遲左十年...

而家算唔算係李彩華第2個全盛既期

仲以為得第一張就完...

彩華

主席